條街冇人帶口罩嘅？

做乜嘢呀？
咁快就冇咗件事，帶口罩呀

咪係囉 落商場行買餸 三個帶口罩都無

p牌推唔到，幫推

屌口罩呢？？

push

我會日日帶

戴緊，利申：怕伊波拉

落咗商場，冇人戴